{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 삼달가옥감성숙소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約のお知らせに従って16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。11時から16時までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守ってください。最大定員以上の入室は禁止され、客室内の豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されます。施設物の毀損や破損の時は、運営者に知らせなければなりません客室と施設はすべて禁煙です。ジャグジーやバーベキューを利用するお客様は、宿に予約可否を事前に確認する必要があります。ご予約後の予約状況によって、予約不可及びキャンセルになることがあり、予約確定可否は宿泊先までご確認ください。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。追加人数料金は、最大人数を超過した入室および払い戻しができません。イメージは実時とは異なる場合があります。入室利用案内には予約特典、一軒家客室、IPTV及びWiFi、駐車可能、海水浴場近くなどが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは予約のお知らせに従って16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。11時から16時までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内の豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や破損の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物の毀損や破損の時は、運営者に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設は禁煙ですか？",
            "answer": "客室と施設はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーやバーベキューを利用する場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "ジャグジーやバーベキューを利用するお客様は、宿に予約可否を事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料の基準は何ですか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "追加人数料金は、最大人数を超過した入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "何が予約特典として含まれていますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、一軒家客室、IPTV及びWiFi、駐車可能、海水浴場近くなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 401
    }
}